毒撚秒回

新年快樂各位

不錯

你好

新年無毒撚

你好 新年快樂

求h漫 待j

唔睇H漫 sorly 新年快樂

又黎牙

新年假流流長喎
同埋已經諗左好耐開唔開POST

諗左2min?
你準備長期作戰？

下我諗左好多個月
準備好作戰啦

想開咪開囉
咁都要諗架
但冇毒撚陪你喎

做人諗得太多都好煩
屌新年無毒撚

其實我想知你點解要諗開唔開po呢
俾人追擊？

我都唔係毒撚咪又係度

因為長期回post好麻煩囉
唔上感情台多左好多時間HEA
雖然都無毒撚..

依個真
我之前都開秒點po
搞到成日都5點先瞓
你咪毒撚囉

回*

咪咁痴線啦 而家寧願訓多啲好過
只有我是毒撚

welcome

Hello

有心事嗎?

好耐之前啦
依家最遲3點就頂唔緊啦
所以咪同你傾計啦
幫你脫離毒海

我鍾意軒仔d歌多d

清又見到你啦

諗緊聽日有咩做 自己一個喺屋企

講起就眼訓
用心良苦喎塵師父 幫我脫毒咁勁

Hi 又見

BOTH啦~近排鐘意聽軒仔
今日聽下E神

咁快就眼瞓架
貢渣點得呀
我以前都係毒撚黎

我都係
打算起身食早餐 坐一陣繼續訓
訓到晏晝起身煮LUNCH 跟住HEA到夜晚

今日有冇拜年呀？

咩叫早睡早起精神好
哦 姐係依家係偽毒咁啦下話

2014live in passion 真係冇得頂呀

諗住聽日出下街 但係一枝公又唔知去邊好

係早睡早起身體好
依家係少毒

無出去 但有人嚟我屋企

你就好啦，可以唔洗出去
羨慕

九龍人定新界人?
行下海濱會唔會幾好?
不過天氣麻麻 商場又無野行

唔係精神好咩?
唔係劇毒咩?

依四首cover仲正

聽下先

今日屋企人圍爐食飯 唔使應付親戚

你gogo下先啦
臭草切勿以己度人

新界人 沙田友

唔係掛
咁都未聽過

SOR囉
大家都係毒毒好未?

之後唔洗再去？

唉

唔好
你劇毒me少毒
矛我比囉

得*

咁都好多地方行
十卜去呼吸新鮮空氣

明明我只係小毒毒....

又話唔覆牙

初三要出去 要對嘅親戚相對嚟講比較舒服
其實聽日屋企人都係出去拜年 不過啲人好難頂 揀咗唔去 留喺屋企做留守兒童

不過我覺得去到聽日我又會昏迷在床上 邊到都唔想去

想比人煩住禾

證據呢

咁咪聽日既事聽日先算囉
十卜!!!!!!!!!!

你都夠煩了

點樣證明牙

多謝g持

你兩老咁都比你唔去呀
我唔去實俾佢地係咁小
男人老狗驚乜呀
出街fing下囉

咁打算幾點訓

用你既方法囉

我哋成家老豆老母去咋聽日
去到咪又係頭耷耷咁睇電話 不如留係屋企

時間會證明一切
屌

唔知㗎 眼瞓咪瞓囉
不過應該無咁早

諗下聽日做咩仲好啦~

明明平時想要一個人嘅時間
到真係有嗰陣又唔知做咩好

我唔去會俾人話無禮貌架
約下朋友仔出街囉

講經
屌笑撚死

i know that feel
不過新年無咩好做呀 又多人
想搵個無咩人既地方都難

我啲思想好old school屌 救命呀仆街
成個呀伯咁

第一次話唔去嗰陣屌過
之後都無事了

朋友全部都要拜年

係 最好應該都係留喺屋企

你根本就係
試下行前d

留係屋企上黎吹水好過啦..

教我

羨慕
拜全日咩
叫佢地中間偷走出黎玩啦

OKOK 隨傳隨到

點教呀

諗緊聽日食咩下午茶好

其實新年出街都無咩玩
本身依個節日就沉悶至極

一百萬嘅問題：食咩好

old school都唔係錯呀..

有時唔係好想接受新野
一時之間諗唔到例子

聽歌

大快活 大家樂 M記 一係屋企搵野食

屋企得蘿蔔糕 連麵都無包

有咩好介紹 聽開軒仔E神周杰倫

頭先落街買左舊嘉頓蛋糕
老母仲叫聽日煎蘿蔔糕食 就算幾鐘意食都唔係日日食呀...

依排聽緊日韓歌
韓國歌拎嚟醒下腦咁
日本歌就聽曲聽詞
本地就都係聽軒仔 立立 腎仔 拍蠔 Eason 嗰啲
依家好少走去聽新歌

我老母整蘿蔔糕 整咗兩大底
我問佢整咁多做乜 次次食到初八都仲有
佢話有料整得唔好嘥

韓國歌聽完twice之後就無咩邊團鐘意
廣東歌黎黎去去都聽嗰啲 不過聽唔厭

咁就乖乖地食啦

最鐘意THIS!!!!

主要係同frd玩既啫
幾悶都可以笑得好開心架

人大咗就唔係太想接納新嘢啦 例如歌咁
所以係真係不停咁loop個放晒最鍾意嘅歌落去嘅playlist都唔會覺得厭

咁快開到2

我都明既
等慣左咪接受到囉
好似你見松記出新糖水
個樣好怪你自然唔敢試
但d人話好正果時咪又係會去試
如果正正常常既又洗咩驚去試呀

今日已經差唔多成咗四分一底蘿蔔糕

同好
不過仆街youtube無論聽咩歌 下一首都係自己成日聽個首
想聽下新歌都無

其實依家都好少約出街啦 個個都話想留喺屋企唞
所以依家出去都係因為有咩唱K呀 行年宵呀嗰啲先會出去
或者去聚餐啦

塵埃落定最正囉

等同oreo雪糕姐
我無話唔食喎 食完中過伏就下次唔食囉
btw聽日找數!!!

Apple music用家猶如住喺深山
唔去睇youtube或者聽朋友講都唔知有啲咩新歌

食厭未 其實有老母自己整蘿蔔糕都開心呀
我屋企永遠都係出去買

我想唱k呀
早排去過Neway一次冇左勁多歌囉屌

個個口味唔同既

記得找數就得啦
Lm睇包膠

無啦啦諗起之前去飲貢茶
佢有杯咩香蕉朱古力
味道呢
自此之後去到邊都唔敢試新嘢

其實youtube都差唔多姐..
唔係連登仔講/上熱門都唔知有咩新歌

新歌我反而鍾意佢明明已經離開你

1.30!!!!!!

佢哋話出去買嘅成底粉多過蘿蔔 又唔足料 唔抵買
情願自己整

找數真漢子牙!!!

一睇就知伏啦
你仲敢試呀

我早排先去完Neway唱通K

依家go

貢茶 個名都已經夠伏

Lm睇走數真漢子

軒仔把聲好...

Youtube懶係user friendly咁
推薦啲同你平時聽開相同類型嘅歌或者歌手比你
唔會有機會接觸新歌

所以食多啲啦乖仔
聽日就食蘿蔔糕做LUNCH

YOU幾時找數牙?

我期待咗一陣
飲咗半杯之後終於頂唔順 扔掉了。

好青春
以前就成日叫我唱通k
依家就個個都話通k不了
話唔想通頂喎
我都想再去呀

強屌！
永遠都扮得唔似

聽日 後日 大後日早餐預定

不能同意更多呀屌
全部都係推薦軒仔

煎定蒸!!!!

你去down JOOX 果d會易d睇到有咩新歌

其實上次約本身都無乜人
整整下都有成6個
不過有個去到唔唱 我唔知佢去嚟做乜

聽日掛
樓下7仔收左皮

熄電腦

勇士

咁慘慘呀

張敬軒07 08年嗰陣嘅歌都會推薦比你㗎

煎 好油

但係JOOX嗰啲 啲歌好似唔夠Apple music齊

唔係掛⋯
去k房唔唱k
俾我就搶死一支咪做咪霸
利申難聽

屌你牙

898

去坪洲買！

其實都唔差

嗰陣比人瘋狂恥笑
件事都成4年前 不過杯嘢實在太難飲 我到依家都仲就
記得隻味

唔洗太齊
都係用黎睇新歌

唔洗形容
未飲過都覺得勁伏

咪係 又唔係要湊數
計人頭㗎嘛
去到唔唱但係又坐成晚 都唔知發生咩事

係唔差 但係想接觸多啲其他歌嘅話就變咗少咗機會咁囉

早抖咯 聽日見啦

唔緊要啦 我多數有固定留意嘅組合同歌手
佢哋出新歌我通常都會知嘅
其他嘅就睇緣份啦

但你地唔係frd黎既咩
佢以前未同你地去過架
佢俾兩舊幾水飲兩杯垃圾嘢？

早抖臭草

嗰陣好似飲到頭痛 我都唔知自己點樣堅持咗半杯

冇架啦
要靠自己平時留意多d囉

好似嗰日班人一齊組織唱K係 真係第一次
因為好少人咁癲想通K

變相聽少左其他歌囉

所以我靠緣份

有冇咁難飲呀

宜家聽歌接受到嘅風格都窄咗
就好似唔想跳出舒適圈咁
好少真係去聽新歌
有嘅 可能係m記嗰陣聽到啲歌囉

通完爽係爽
但第二日個喉嚨好痛

有 真係好難飲
隻味一言難盡 似藥水溝咗唔知咩嘅味

嗰日通K不停用原key嗌完阿漿啲歌
第二日喉嚨痛咗半日

我近排都係
好似淨係loop舊歌多
講起M記聽歌我淨係記得batter now同lost star

好彩我唔會試依d啫

唔係掛⋯
咁高音
玩嘢呀
想失聲都唔係咁玩呀

早排成日去M記食早餐 啲歌聽到真係識唱
成日播 好洗腦

所以嗰次之後blacklist貢茶 仲決定唔亂試伏

我又真係上到
不過唔想再試了 長期咁嗌真係會失聲

真，食一餐都聽左十幾次
早排出shake shake著條果陣係咁聽依首

Rock your body, shake

試飲一定飲珍珠/仙草鮮奶茶
最撚正

我淨係識睡公主 泡沫咋
專業歌手
唱歌實好好聽

屌你有聲

尋日第一次飲老虎堂嘅黑糖珍珠
佢啲珍珠好細 但係枝管好粗
好多珍珠都直落喉嚨

嗌完成首AINY之後我靜咗差唔多成15分鐘
好攰下

唱歌好唔好聽就見人見智啦 我覺得我只係音域廣 但係把聲唔算好聽

未試過，好唔好飲架
聽人講要排個幾鐘即刻果斷放棄
俾珍珠口爆

Du lu du du lu

已經好勁
我真·9叫for fun

好嘈囉

我尋晚去飲嗰陣都成9點幾
好多人下 但係等咗10分鐘都唔使

奶味幾重 我覺得唔錯

頂唔緊要瞓啦
早抖車仔

成首歌都係為咗嗌個高音姐

早唞

Weak

起左身啦

睇緊viutv

我係碼頭啦

有乜好睇？

一朝早又係年糕蘿蔔糕

一路順風

有周杰倫睇咪望下

食左蛋糕

諗起聽日仲要食

食晒佢就見唔到

頂唔緊啦 由年廿九開始食

見到都唔想再食

又油 又滯

飲杯茶啦
準備訓個教嚕

又瞓覺

未訓飽

咁去瞓啦
啱啱食完糕 飽死

早

食屎

不了

食唔厭咩你

依家有大陽呀
快出街光合作用啦

我都唔想食

蘿蔔車

太陽曬patpat了

反正都木野做

自己煮個麵食仲好啦

在家千日好

叫春未

約你去街

不及門外風光一里強

好耐無叫過

頭先去雪櫃睇咗眼
今日食咗咁多蘿蔔糕都只係食咗成底嘅十分之一都唔知有無

不了 thx

老母煎咗

今晚會出去啦

咩事

開post未

無事

開左

想睇有幾大底

有事咪講

加油蘿蔔車

明質你食喎

呀爪秒回

又去牛女

去吃飯順便呼吸下新鮮空氣

唔好放屁ok?

去你果邊接你

睇相唔覺好大

真係無事

秒回好攰 覆覆下會唔想覆

Fuck you

我刷緊牙嗰陣佢就開始煎

你好臭

唔出門口了

好多料

依個真 真係好足料

agger 就嚟唔想覆

Tg方便好多

琴日煎晒比啲親戚食呀嘛

不了 1對1好老尷 i love lihkg

sleep la good morning world

無人叫你1對1

Have tg group chat

你食多d啦

你起身就講定唔食呀嘛

你臭過我
有陣腥味

我都無諗過佢問都唔問就開煎

早晨食唔晒唔緊要架
Lunch繼續食啦
唔夠就去雪櫃拎啦

佢地都唔想食咪俾晒你食囉

舊年就係去到初八都食唔晒 早午兩餐都要食糕

出海lu~~~

次次煎鬼咁多 食唔夠小小就話飽
叫佢倒咗佢 佢又話“咁嘥！”
屌你知嘥嘢就唔好煎咁多啦

清有事慢慢講 唔好跳海

唔係掛
有冇咁多呀

驚你肚餓呀車仔

準備跳架啦

上年人哋送咗兩底嚟 佢自己又整咗兩底

挽留

我唔餓

送返d出去囉
咁多點食呀

車仔我地下世再見啦

係愛呀
母親的愛呀

強力挽留

所以舊年真係食到驚

世上有種愛叫老母驚你凍/餓/熱/...

已經係海中心啦

今年仲食咁多呀？
想變300磅大肥仔？

要識得感恩呀
乖乖地食晒佢啦蘿蔔車

邊有咁易變
我都唔想食 佢哋硬質比我 又唔想睇住佢哋咁辛苦咁食

海面中心

好飽 覺得晏晝唔使食

好乖
考順仔
等睇變肥仔

唔得咁架
要準時食嘢呀

靜靜瞓醒啦？

本身已經肥

我毒留在家

好飽 唔想食嘢

腳痛

行開啦

有幾牙

尋日唔係出左咩

我都食飽lu

微胖

尋日都無出去

我到依家仲滯緊

訓醒了

啫係肥啦

依定出囉

去做運動囉

草腥味

笑死我

又聽緊了

所以我咪話肥囉

依家無嘢做 晏啲先

最多肥幾磅~~~新年呀嘛

會嘔㗎

好笑咩

記得搵7仔牙塵~

頭先去磅咗磅 無重到

200磅蘿蔔車(微肥)

我都訓醒 早晨~

無200磅牙

唔知點解好搞笑

無200磅蘿蔔車(微肥)

遲下去改名 蘿蔔車

你又get到架喎

快減
我已經減左好多了

陣間有咩做呀

87kg

咁遠拜年

食晒就唔係蘿蔔車嚕

減緊 想搵個地方跳舞 唔鍾意跑步嗰啲

我唔係智障

食飯

唔會囉
隔左咁耐啦

87磅

成車都係蘿蔔

未搵到

係300磅蘿蔔車（微胖）

滯唔係即係仲未消化完咩

我諗起個畫面係好可愛架喎
兔仔渣住架蘿蔔車

我都唔想架

LM

踩單車囉

300磅 坐爛啲蘿蔔

等我嚟破滅你嘅幻想

差唔多架啦

你？？？

幾好呀 當去旅行

頂你 渣你架蘿蔔車啦

關事架咩

一個成年人87磅到底係咩樣

我玩三項鐵人係死得 單車唔識踩 跑步無耐力 唔識游水
4個轆另計

兔仔⋯

你搵到未

......兔仔

我唔係兔仔 已經破滅緊

咪變蘿蔔go囉

都話今晚!!!呀婆屋企附近有

火柴人

冇嘢玩又熱

我都唔知

200磅(蘿蔔車)

得骨咁

蘿蔔碎咋

屌

無前無後

4個轆叫單車咩

真係唔明點解新年可以著短袖

187就差唔多

佢係拓海黎架

你對火柴有咩寄望

所以咪另計

冬天比你食左

又去阿婆度
地點呢
我搵唔到就去果度搵

兔仔(拓海)

好想養狗

我反而覺得做完會消化晒仲好肚餓tim

燒左佢

你揸4個轆你死左啦

觀塘喎 洗唔洗去到咁遠呀

變晒蓉啦

呢度有隻

跟住越食越多

OK! FIRE!!!

做乜要屌蘿蔔go呀

所以唔踩單車

fire in the hole

我著緊

我都無左冬天

《頭文字D》續集永久停拍 05年版已成經典

肥架啦187磅

個咀唔小心向上左一下

新年快樂

你既冬天去左邊

學下做尖囉
唔係好難啫

如果自己唔開心 返到屋企一見到佢 真係咩煩惱都無曬

所你係臭草（阿木）？

（微胖）
睇身高啦

新年快樂呀巴打 心想事成

洗車

毒毒怕柒 但係遲下諗住去做

屌你牙
遠到咁

要日日落街比狗放 諗起就不了
養貓好啲

但變唔返

啱

我係草(草)

真係會回

帶件薄薄地既褸 熱撚水

洗單車？

牙塵daily mission :搵oreo雪鳩

應該同男朋友拜緊年

草(怕醜)

agger

咁細個就柏金遜

個個都回

唉 心累

吸貓 正

你以為單車唔洗洗呀？

你好高咩

咁帶返個冬天返黎啦

車(蘿蔔)

失了蹤

驚乜
冇人望你架

有舖頭洗單車咩

最想去邊到旅行？！

屌你

唔高 都無187磅咁重

阿木（廢柴）

洗唔洗拜年?

Real
唔想郁

驚比人恥笑
你睇下個死肥仔嚟做尖

琴日拜完啦 依家攤係床

車（蘿蔔蓉）

唔巧牙

咁搵個夏天

駁唔🔪

暫時台灣 十幾年無去過

Me14x

塵(廢)

早排去完台灣

十卜你訓個靚教

Me 87cm

走數真漢子?

依家就係啦

你好呀巴打~新年快樂

傻啦
我之前都好撚肥架
日日去做都冇人理
有時仲有人教你tim
所以唔洗驚架

想睇台妹....

好熱好唔舒服

台灣好快到 而且可以唔洗寄行李 幾好 不過唔知有乜好玩

唔係架

有無咩新景點推薦

諗住去康文 近近地

渣

高？

唔會囉

我都唔知有咩好去 想食下野行下

嗰陣去西門町 成街都係人 天氣又熱

塵(走數)

識得一個台妹好靚女 著衫又好睇！！！

?????????????????

個陣幾多度

無 我去台北
諗住遲下去台中

天然美女?

去試下囉
記得要有恆心呀

長 闊 高

終於回到live 秒回好撚攰架

唔會走囉

係 唔想出汗 但唔洗拜年

24 5好似
可能因為成街都係人 好焗

我信你

蘿蔔車（矮）

之前朋友帶去我101，同食小籠包（typical 遊客mode)⋯咁岩隔壁枱係啲黑道，即刻

柒頭

好似差咁啲野

有比錢就點都去 唔想嘥咗啲錢

坐係屋企不知幾舒服 又無人阻住

一陣搵

Agger

好曬??

去過一次台中 唔識玩⋯ 我太廢了

唔拜年有啲悶好似 但拜年都係咁悶

遊客應該唔會搞你掛

駁唔刀

係 少見既靚台妹（無化妝都靚）

康文好平架喎

實好 又話訊號收得唔好既

唔曬嘅 但係空氣唔算好 有啲呼呼困難 天氣又焗焗地咁

肥

大家幻想下 總之好靚 又細細粒

有WiFi

台中嗰啲唔係多數睇景影相咩 觀光景點嘅去台北

其實佢地都著哂老西，好正式

拜年又係撳電話啦 一係比親戚問候

有出錢嘅 平唔平都會去 始終有比錢

差咁啲野喎

正方體

10

香港都係咁 祖國送大禮

個時好on9，乜都唔知就同朋友去了 最後乜都無做過咁濟

有wifi係巴閉啲

嗰陣以為由香港去到香港

想像唔到

快d去台灣

我都想自己去一次台中 不過我係路癡 Google map都唔識睇嗰隻

周圍好多香港人?

起碼秋天先去

鼓勵大家去台灣，親自認識街上既台妹！ 聽聞台仔都好主動，會周街搭訕。

都幾多 加埋啲空氣差 又人多
以為去咗MK

好正咁

窮矮毒柒窮 不了不了

仲有大半年！ 好想暑假去歐洲，不過無假，所以⋯無所以了

但係咪好多野行

執執個look

實有機會架 短短地去多轉台灣先啦

西門町嘅話 多嘢食囉
其實真係同MK差唔多

蘿蔔

無假 香港地

想食雞扒

執完都係嚇親人 氣質問題

豪大大好多人排

香港地宅係家仲舒服

夠唔夠高呀

台灣好食定香港

倒三角黃金比例nice body

唔夠 170

人多車多

想像唔到..

台灣
香港萬年油嘅

nice body

街邊太多人與車

想飲天仁呀！！

憑一顆暖男既心突圍而出

你好呀巴打 新年快樂心想事成

Google 蘿蔔

終於明白點解香港人咁熱愛去旅行

正

天仁好貴

飲飲飲

咁你個頭...

有樣 = 暖男
無樣 = 猥瑣 報驚

頭髮嚟

LIVE!!

羨慕人地一年去幾次旅行

咁⋯祝巴打新一年搵多d

有錢有假

香港貴姐 好少飲了

我懶就唔去架啦

試緊戒甜野

假先係最大問題

綠色???

蘿蔔車（正方體）

毅力呢

去完柯屎就跟唔上速度

見到d人話一芳水果茶好好飲，心諗 成餐飯

準備閃人

我早排都戒緊 不過年三十晚飲咗杯老虎堂
30蚊

我都係 一陣出街飲

趁讀書去多幾次旅行

係 哪有假

咪戒啦

康文係咪要考試先用得 聽聞好難抽

哪有錢

肥啊 要戒

已經減左
所以唔洗掙扎

我又覺得唔係 唔係咁特別
不過有閒錢可以試試佢既

好似要上堂

青春多好

塵(與世隔絕)

一杯=3碗飯

唔keep會反彈

唔敢請no pay

要好走早定
唔洗抽

老母堂有無咁好飲呀.. 真係唔明
利申未飲過黑糖!@#!@#奶

今日有無開呀?

與你相在

真
價錢嚟講嘅話 隔離有間做緊優惠
10蚊一個手卷

係時候要用利是錢

唔係肥做咩要戒

辭職

原來咁困難

一食得多就會做返運動架啦

吓 連鎖店會唔開架咩？

打算grad了草錢去旅行再搵工

試下姐 普通
唔夠係銅鑼灣有間咁好飲 仲要貴過佢

好早走定？

唔食埋

真

你青春嗎

咁又係 食多少少都驚肥返
即刻走去做

其實好hea

奴隸接示：唔敢裸辭

聽講咋 我唔清楚

黑糖=垃圾

咁我幫你飲埋佢

塵(陰魂不散)

老了

要好早報定*
打錯sor

諗住考完DSE返pt
放榜之前去次日本或者台中

記得啲水果茶嗌半糖

有食啊 食咗件

做完又食返
依家變左好大食又食唔肥

Hea就好啦 唔想用腦 返工已經要用腦

你是對的

唔清楚 靠巴打你了

草（死纏爛打）

裸辭去旅行嗰啲好勇

名呢?

你早幾多報呀？

原來咁後生架

我好細食 但係因為少運動先肥

實用貼士

未飲過 唔敢話佢垃圾

車仔（大食）

想去WH都無勇氣

通常唔洗點理都得

飲埋我個份

一開就要報

年輕真好！

唔記得 不過係地鐵一出站就見到 SOGO附近
但係嗰杯等咗成粒鐘 多人到

青春

無問題

原來蘿蔔咁young

我都係做個痴肥都市人算啦

一件都大食

要做返運動啦
食多多都唔驚

咬你呀拿

做人我都無勇氣

俾我飲ok?

珍

就18啦

甜到你訓係到

Mr tea?

去P記嗰啲囉 雖然貴

屌跟唔上進度了

我應該大你幾年啦

做緊 跳開舞

唔好咁灰心

....等成粒鐘 係咪咩鹿角...咩

應該係 係咪隻杯上面有胡鬚

好唔健康架
我叫減完之後一年先病得一兩次

平時珍珠奶茶我都半糖

fat jai冬?

Hi 哥哥ss

仲未計果杯嘢

多謝

自己買啦

好驚比人sell / 見到大隻仔⋯自卑

草（瘋狗症）

都好young

嗰杯嘢係食完手卷 又見無咩人先去試

我都係

跳咩舞先
D女好鬼正

思想年齡1.8
身體年齡810

好耐無飲過啦
都係飲茶算了

我啱啱22咋

男團舞 或者跟舞曲跳freestyle

做人好簡單，只要你可以拋開d枷鎖（大佬，變得好似d講古佬咁⋯）

草(狗)

請我

排骨仔呀我

塵（叔叔）

果杯朱古力蕉

810 你咩年代嘅人

好多嘢都好麻煩

咁應該係，之前行過好多人

older than me塵

所以一齊做個痴肥毒L

身體年齡啊

例如呢～

咁飲多啲都無問題
btw羨慕

我去嗰陣啱啱開張 多人到
不過好似22定24一杯
平過老母堂仲好飲過佢

呢到我最老！

你應該溝死女啦

拒絕

駁5🔪

人際關係（現實）

屌810

我全部無飲過

無身高 fatfat 毒撚樣

唔同你爭

人夾人緣，總會搵到朋友

駁唔刀？

你應該20/1
差唔多啫

成個人好僵硬

dse完就唔同世界啦

識跳就溝到架啦

跳舞好殺食架啵

叫哥哥

終於成為大贏家

好叻喎 係呀今年21

間嘢都唔錯 值得一試
如果有時間嘅話

得閒拉下筋啦

朋友有啊 但係要經營一段關係好煩

哥哥

草（臭串）

伯伯

？？？

又串 唔串人架喎

諗下啲肥肉係到抖動

我都想

死𡃁仔

就嚟考

塵（俾草串ing)

一唔跳舞個人就硬晒軚

合則來不合則去 真正既朋友唔洗特別經營

咩肥仔呀 有無睇viutv個肥仔跳舞呀
全民造星嗰個
不知幾正

而家興呀叔

Quote錯 佢個復原系統

我地支持你

真系駁吾刀

咁咪正，幾特別

塵(被串)

Hi 伯伯

係 佛系交友

好衰仔 拋低兩老 唔去拜年，不過好開心

我再沒勇氣

射射

呢度有人同你一樣喎

一人一杯

你真特別

好彩仲有幾個朋友

咩無勇氣呀

我都係咁

有d唔好意思 不過去都係禁電話

唔會對住好多人面前跳囉

係 玩得幾開心

天仁飲咩好

有肉地，開拓新市場

微胖先正

想去 但好遠 又無野講

自信係要慢慢訓練出黎
唔會無啦啦就夠膽係人面前跳

咁無問題啦！係咪煩識女朋友呀

我唔想去主要係啲親戚閪

Why not both

讓我停留在舒適圈內
有機會先出去跳啦

睇下片休息下 加油

太肥不了 又唔健康 觀感又差

即係車輪式審問？

觀感差係真既

正宗八婆
仲要喺我細個嗰陣問 姑姐靚唔靚啊 我靚啲定我個妹靚啲
屌你自己咩樣自己心照啦 話佢戇鳩怕佢嬲

喺街肥到好肥嗰啲 我都諗緊佢哋咁樣生活唔辛苦咩
自問已經肥 點解仲有人可以肥成咁 成個米芝連人咁

咁搞笑！ 我會答：我呀媽最靚 byebye 跟手走左去

感覺會好易出汗 同埋受到歧視

佢哋兩姐妹好鍾意一齊嚟問我依個問題
佢哋究竟想一個嗰陣6 7歲嘅細路
點樣喺唔得失佢哋嘅情況下答佢哋

汗腺發達唔係個人問題咩
關肥事？
我身邊有人唔肥都好大汗

913加珍珠

想你喊

好僧佢哋

你o岩，其實唔關肥事

我有個同事都係咁飲，同普通珍珠奶茶有咩分別？

所以今日唔洗見啦

不過比人歧視就真 所以要努力減肥

無見佢哋幾年了

茶味濃啲

913茶定係奶茶

悶到底褲濕左

大汗L 成日係街行一陣都出汗
啲FD唔出汗 好羨慕

換底底

奶茶呀 珍珠奶茶呀嘛

要忍耐

推介咩甜度 定係佢得無糖

要忍耐x100

頭先覆post覆到個連登都LAG埋= =

無力

休息

換機

半糖

電腦

我會記住了 多謝冬冬

用macbook

打唔到機

Bootcamp

生活態度

無錢買mac機

咁我用電話覆好過了

二手三手四手

會好慢

唔啦 好鐘意買返嚟全新開箱嗰下

有幾慢呀

草草

買左好多零食

買埋個箱扮新機

有咩食先

一直手機回

頂你咩!!!!

電話叉緊電

經濟實惠！

邊叉邊回

我買埋個箱入面塞晒零食比你好唔好

用電腦一樣姐

都好 不過個箱都成200蚊
唔知做乜勁

秒唔到我

塞你本人入箱比我就得

換咗Mac之後打字慢咗好多 無咗右手邊排數字唔就手

碎屍

最好食就係朱古力包住粒軟糖個隻

毒撚鐘回OK?

塞啲膠比你就得

換機換機

正 真心

哦哦青提子味?

啱啱先換

加個數字keyboard

依家高不成低不就
唔記得晒速成啲數字幾多
打mac內置嘅速成又慢
返唔到轉頭

點解

唔會架 差唔多啦
用慣左notebook

開心使用中
呢啲習慣就好啦

我個陣部notebook右手邊有數字

醜仔是唔是唔駛拜年

yesyes 但都幾貴

依家都好少用電腦打字 由佢

一陣出去食飯

死出去拜年食飯啦屌 喺屋企聽粵曲

依家幾錢?一包定一筒黎

唔用幫你收購佢

屋企人?

又做咩

唔打字 =/= 唔用

無野

老豆 同老母鬧交
老母自己出咗去先
我都唔知佢仲出唔出去

我老豆老母嘈左2日

嘈埋啲低能嘢 兩個加埋差唔多成百歲啦

same la 所以岩岩彈左出街

一筒就嚟30蚊😢

本身得我一個係屋企
唔想聽粵曲 都唔想出街

我全家都係屋企 打機都打得唔開心

唔明點解新年流流走嚟鬧交

醒目

怕你 一陣你又攻擊ME

好撚煩

而家打字好開心

好啦呀瓜

咁大獲

咁貴架咩...

去左邊

哈囉樓主

Y

搵著我哋嚟搞

係囉 但新年就豪一豪佢

唔知想點

你好呀巴打 新年快樂 日日都要開心

草

唔知 開心就開心

M記都平過佢

真係秒回

打字有咩咁開心

新年洗錢特別快

行完啦 附近行咋

新年快樂呀巴打

咁得閒唔洗拜年 應付親戚？

你係？

梗係啦

唔知 好鐘意打字

草（真毒）

蟲記有木有開

琴日拜完啦 而家去婆婆家食飯

我鐘意打字嗰陣keyboard啲聲

車（蘿蔔）

蘿蔔好過毒

我都唔識

metoo 係咪打機個啲keyboard先正？

報上名來!

公里仔

係
但係我又覺得apple嗰隻keyboard啲聲有另類嘅風味

實知你邊個啦 咩咪高

仲諗住問依家開風扇會唔會太癲 一睇 24度

無開啊 間間都好似無開

又晒命...晒命（蘿蔔）

咁下星期先食

哪有晒
我覺得notebook嘅都唔錯

25度啦

賺多啲錢錢 幸福快樂～

唔洗再拜咩

大家咁話

CLS 熱到 真係春天？

睇一啲啲啦

無親戚sor

會唔會太熱

幾時得閒呀

summer is coming la

好熱

啲嗒嗒聲好正 好治癒

now

捉pokemon see u all later

都仲未叫完春

Summer > Summer > Summer > Summer?

開風扇都唔過分姐

約齊腳咩

我俾老豆老母捉咗去澳門

自己食

同好

死毒丁

有咩做

咩叫毒撚秒回呀

拎起個keyboard開始鳩打

鳩行 Dun know do what

澳門唔係好多大陸人咩

成日比節日呃左去洗錢

都幾撚多

咁奇怪 年初二去澳門
啲野有無開？

多謝多謝 係咪想送錢比我洗

岫留細威福西癠子成助麡勇支稱木

逼到仆街

那機選才 崩塵已幾辭演歲安孽交螺巨少系糕糕坑鮫孽聯十

今日陪兩老坐港 澳 ，慢撚到仆街，排隊上車都成粒鐘 ，下次要去都係坐返船好過

巴打搭港豬噢定船？

佢似唔出去 依家喺到睇爸爸去哪兒

琴日唔係有新聞話等成粒幾鐘都無車咩

唔係話港豬好塞咩 仲搭車

今晚又食蘿蔔糕

老豆嚟 佢懶得煎

巨巨巨巨巨巨巨巨巨巨巨巨巨

最終都係要拜年

無睇到

慘慘g

呀仔 不如蒸蘿蔔糕食咯

避不了

食佢老母
問下老母佢點先

條橋就暢通嘅，但係啲人流管制差到仆街，啲工作人員又少

平有鬼用咩 又唔係一定有車搭
啲港豬都唔知點解咁鐘意搭

ptbf

同假期搭車入大澳一樣？

和氣生財

呀媽扮可憐 衰心軟

港豬遊覽港豬澳大橋

not gay

咁當陪媽媽啦

我真係屌哂鬼，同兩老講再嚟一定返坐船，快勁多

都唔知佢想點 做咗咁撚多年人都咁幼稚

新屎坑

今晚精神呀今晚

當買個教訓囉 支持搭船>車

哇 新橋口竹
阿仔我哋去睇下啦

等我旺一旺個裙先

耍花槍？

係精神嘅

再差啲

條街好熱

祝你無車搭

識野

無涼過

老豆脾氣倔大男人主義 仲好撚固執
理論上係佢理虧 唔係耍花槍

港共政府啲嘢真係垃圾嚟

發發發發發發發發發發

多謝大家陪我過初二

大澳已經夠亂 仲差啲

閒日去囉 路路暢通

大男人 死要面

有邊樣唔垃圾

多謝你就真

考慮下 十年後

好撚僧依啲人 佢做錯屌下佢都唔得
我地做錯比佢屌到上天
好乞人僧 欺善怕惡

情況係咁:
有兩條隊，一條入珠海，一條去澳門。
嗰兩條隊本身已經多人到排唔到，兩條隊仲要重疊埋，又少工作人員。
亂到痴孖筋

十年後：大橋已倒塌

無計 佢係你老豆

十卜

聽形容都覺得亂